撐警 vs 撐示威者 聽日民意表決

聽日將會係一場 民意表決

撐警 vs 撐示威者

藍 vs 黃

冇中立 冇綠色
唔止我會禁睇 政府都會咁睇
如果撐警陣營大勝 or 小勝
證明佢地先係社會既多數

咩 獨立調查 特赦 根本冇人重視

講多無謂 行動最實際

最好唔好咁既心態

佢地種票架！

但其實呢個選舉都係1個指標嚟

我地控制唔到佢地種票

但我地可以呼籲每個人都去投票
沖淡佢地既種票

輸咗就投降咩

Bob叔開live 屌柒投票前出現嘅分化撚 對唔住義士

冇錯
我地由6月行到今日
輸過唔止一次 721 封機場 831…
所以就要投訴咩 要投應該一早投左啦

好多後生未有投票權
老一班安老院 被投票

我意思係心態

你咁諗係你on9
無論點運動都會繼續
一個被嚴重控制+種票既選舉wfc?

聽日會投票 議會內外都要贏呀 同藍屍一決勝負

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

都話咪撚當公投